{
  "Subtitles": "字幕",
  "Start from beginning": "從頭開始",
  "Recommended by": "建議由",
  "Plex Series Scanner": "Plex 影集掃瞄器",
  "Plex Movie Scanner": "Plex 電影掃瞄器",
  "Please check that this file exists and the necessary drive is mounted.": "請檢查此檔案確實存在並已經掛載所需的磁碟",
  "Change Poster": "更換劇照",
  "username or email": "使用者帳號或電子郵件",
  "Home Movies": "家庭影片",
  "Manage": "管理",
  "Debug": "除錯",
  "Debug Level": "除錯層級",
  "Already have an account?": "您已經有帳號了嗎？",
  "On Deck": "新上架",
  "Update": "更新",
  "Profile": "個人資料",
  "Confirm Password": "確認密碼",
  "Since": "自從",
  "Results for": "結果",
  "Result for": "結果",
  "account": "帳號",
  "Fix Incorrect Match": "修正錯誤的配對",
  "Episodes": "集",
  "Duration": "時間長度",
  "Version": "版本",
  "There are no recently used channels.": "沒有近期使用過的頻道",
  "Resume": "繼續",
  "No results for": "沒有結果",
  "Analyzes all the media files in the library section. The analysis captures information about the media which helps Plex decide how to optimally play back the media.": "分析收藏媒體區裡所有的媒體檔案. 此分析擷取媒體的資訊可幫助Plex決定如何優化媒體的播放。",
  "Cleans up the library database and ensures it is operating as quickly as possible. This is especially useful when you've added or removed a large amount of media from the library.": "清除收藏夾的數據庫並確保其運作於最高速度. 此動作將在你大量加入或移除位於收藏夾的媒體時特別有幫助",
  "Clips": "短片",
  "Complete!": "完成!",
  "There are no available shared libraries.": "沒有任何被分享的收藏夾",
  "Search": "搜索",
  "Folders": "資料夾",
  "Start": "開始",
  "Edit Section": "編輯媒體區",
  "Edit Sections": "編輯媒體區",
  "Photos": "相片",
  "Info": "資訊",
  "Save": "儲存",
  "Remember Me": "記住我",
  "Problems": "問題",
  "Enabled": "已啟用",
  "Cancel": "取消",
  "Get Started": "現在開始",
  "Format": "格式",
  "Unwatched": "未觀賞",
  "The media server stores information about your media to disk, as well as posters, artwork, and other media resources from the Internet. Running this task deletes any bundles which are no longer in use.": "將所有媒體儲存到硬碟中，同時將不再使用的外掛刪除。",
  "Plex organizes your library into sections, organized by type. You can add as many sections as you want, and you can have multiple sections with the same type.": "Plex依照種類整理您的收藏成多個媒體區. 您可以沒有限制的增加您想要的媒體區, 您也可以有許多相同種類的媒體區。",
  "Season": "季",
  "Restart": "重新開始",
  "Codec": "解碼器",
  "Home": "首頁",
  "Empty Trash": "清空垃圾桶",
  "Stop Refresh": "停止更新",
  "Show Advanced Options": "顯示進階選項",
  "Play on": "播放於",
  "Container": "容器",
  "Play": "播放",
  "Clean Bundles": "清除綁定檔案",
  "Streaming Quality": "串流品質",
  "Local Quality": "區網連線品質",
  "Remote Quality": "遠端連線品質",
  "Tracks": "曲目",
  "Maintenance": "維護",
  "Removes a library section and all items inside. It does not delete any media files. View progress and ratings are preserved, in case any of the items are added in the future.": "移除一個資料集合與其中所有的項目. 這不會刪除任何的媒體檔案. 觀看進度與評分將被保留, 以確保任何其他未來會被加入的項目",
  "Preferences": "喜好設定",
  "Connection to {1} closed.": "連接到{1}時被關閉",
  "Media Info": "媒體資訊",
  "Movies": "電影",
  "Recommendations": "推薦",
  "Plex Music Scanner": "Plex 音樂掃描器",
  "My Channels": "我的頻道",
  "Disabled": "已停用",
  "Channel": "頻道",
  "Edit": "編輯",
  "Name": "名稱",
  "Sections": "媒體區",
  "Retry": "重試",
  "Play here": "在此播放",
  "Resume from {1}": "從 {1} 恢復播放",
  "Aspect Ratio": "長寬比",
  "File": "檔案",
  "Forces a download of fresh media information from the Internet. This can take a long time. Any locked fields are not modified.": "強制由網際網路下載最新媒體資訊. 這也許需要很長時間. 所有已鎖定的欄位都不會被更改.",
  "Video Resolution": "影片解析度",
  "Unavailable": "找不到",
  "Signed in as": "登入為",
  "Merge": "合併",
  "Level": "等級",
  "Video": "影片",
  "TV Shows": "電視節目",
  "Turbo Scan (Default)": "快速掃描（預設）",
  "Ref Frames": "參考影格",
  "Recently Added": "最近新增",
  "Manually specify port": "自訂通訊埠",
  "Create Your Media Library": "建立您的媒體收藏夾",
  "Agents": "搜尋媒介",
  "Frame Rate": "影格率",
  "Seasons": "季",
  "Please check the permissions for this file.": "請確認此檔案的權限",
  "Account": "帳號",
  "myPlex could not connect to your server": "myPlex無法連接到你的伺服器",
  "Setup": "設定",
  "Basic Setup": "基本設定",
  "Preference {1} set to {2}.": "喜好設定{1} 設定到 {2}",
  "Install Channels": "安裝頻道",
  "Deselect All": "全部取消選擇",
  "Uninstall": "解除安裝",
  "Albums": "專輯",
  "Library": "收藏夾",
  "Mark as Unwatched": "標示為未觀賞",
  "of": "的",
  "Unable to authenticate your server": "無法授權您的伺服器",
  "Sign Out": "登出",
  "Featured Channels": "推薦頻道",
  "Directory": "檔案目錄",
  "Channel Directory": "頻道目錄",
  "Language": "語言",
  "This media server is unavailable to you.": "您無法使用此媒體伺服器",
  "Please check that you have permission to access this media server.": "請檢查您是否有訪問此媒體伺服器的權限",
  "Select a Media Server": "選擇媒體伺服器",
  "Audio": "音軌",
  "Music": "音樂",
  "Back": "返回",
  "Shared Libraries": "已分享的收藏夾",
  "Photo": "照片",
  "By default the media server doesn't remove information for media right away. This helps if a drive is temporarily disconnected. When you empty the trash for a section, all information about missing media is deleted.": "在默認情況下，多媒體服務器不會馬上刪除資料，以便保護硬碟暫時的中斷連結。但若您清空垃圾桶時，所有資料將被刪除。",
  "Media": "媒體",
  "Change Background": "改變背景圖片",
  "Bitrate": "位元率",
  "Details": "細節",
  "Add a section": "新增媒體區",
  "Install a channel": "安裝新頻道",
  "Updated": "更新成功",
  "Unable to listen for events on {1}.": "無法檢查於{1}的事件",
  "Type": "類型",
  "Plex Photo Scanner": "Plex 照片掃描器",
  "Welcome to the Plex Media Server!": "歡迎來到 Plex 媒體伺服器!",
  "Optimize": "最佳化",
  "Bitrate Mode": "位元率模式",
  "Browse": "瀏覽",
  "Searching for": "搜尋",
  "Hide Advanced Settings": "隱藏進階設定",
  "Delete from Playlist": "從播放清單刪除",
  "Sign in to your": "登入您的",
  "Password": "密碼",
  "My Library": "我的收藏夾",
  "Add to Collection": "加到收藏",
  "Verbose": "詳細",
  "Queue": "佇列",
  "Plex Video Files Scanner": "Plex 影片檔掃描器",
  "Analyze": "Greina",
  "Help": "輔助",
  "Next": "下一步",
  "Watched": "已觀賞",
  "Unmatch": "不符合",
  "Scanner": "掃描器",
  "myPlex": "myPlex",
  "IP Address": "IP 位址",
  "Agent": "搜尋媒介",
  "Go to myPlex": "前往myPlex",
  "Plex channels give you access to online media from a variety of sites. You can browse and install these channels from the Channel Directory, but get started by installing some featured channels.": "Plex頻道讓你從不同的網站存取線上媒體，你可以從頻道指南中遊覽並安裝這些頻道，但請開始安裝一些特色頻道。",
  "Reset": "重設",
  "Done": "完成",
  "password": "密碼",
  "Mark as Watched": "標示為已觀賞",
  "Need an account?": "需要一個帳號嗎？",
  "Username or Email": "使用者名稱或電子郵件",
  "There was a problem connecting your server": "連接您伺服器時出現錯誤",
  "There are no available library sections.": "收藏夾內找不到可用的媒體區.",
  "Skip": "略過",
  "Skip Sign In": "Skip Sign In",
  "Signing in with a free myPlex account gives you access to more features, and can help your devices find each other.": "Signing in with a free myPlex account gives you access to more features, and can help your devices find each other.",
  "Problem connecting to myPlex": "Problem connecting to myPlex",
  "Plex was unable to sign your server in to myPlex. Ensure that the server computer or device can access the internet.": "Plex was unable to sign your server in to myPlex. Ensure that the server computer or device can access the internet.",
  "You will not be able to stream media from outside your home network until this is resolved.": "You will not be able to stream media from outside your home network until this is resolved.",
  "Please refer to the <a href='{1}' target='_blank'>Connecting to Plex</a> FAQ for more information.": "Please refer to the <a href='{1}' target='_blank'>Connecting to Plex</a> FAQ for more information.",
  "Sign In": "登入",
  "Select the type of media": "選擇媒體類型",
  "Add Section": "新增媒體區",
  "Deep Scan": "深度掃描",
  "All": "全部",
  "myPlex is not responding": "myPlex無回應",
  "Unknown": "未知",
  "Sign Up": "註冊",
  "Force Refresh": "強制重新整理",
  "Hide Advanced Options": "隱藏進階選項",
  "Opened connection to {1}, listening for events.": "開啟連結至 {1}，檢查事件",
  "Download": "下載",
  "Show Advanced Settings": "顯示進階設定",
  "Settings": "設定",
  "Select which additional agents should contribute to metadata from {1}, and drag them to change the order of preference.": "選擇哪個額外的代理程式,該從 {1}提供媒體資料,並以拖拉它們來更改優先的順序。",
  "Forgot Password?": "忘記密碼?",
  "Video Frame Rate": "影格率",
  "Check for Updates": "檢查更新",
  "Sort": "排序",
  "Sampling Rate": "取樣率",
  "Refresh": "重新整理",
  "Enable this if automatic mapping fails. You will need to configure your router. Detailed instructions are available <a href='{1}' target='_blank'>here</a>.": "Enable this if automatic mapping fails. You will need to configure your router. Detailed instructions are available <a href='{1}' target='_blank'>here</a>.",
  "Favorite": "我的最愛",
  "Channels": "頻道",
  "Split Apart": "切割",
  "Server is mapped to port {1}": "伺服器已對應到通訊埠{1}",
  "Available": "可用",
  "Filter": "過濾器",
  "Filter By {1}": "透過 {1}過濾條件",
  "New Collection...": "新收藏...",
  "Delete": "刪除",
  "Episode": "集",
  "Add Folder": "新增資料夾",
  "Help us out by following <a href='{1}' target='_blank'>our guide</a> to naming and organizing your media.": "Help us out by following <a href='{1}' target='_blank'>our guide</a> to naming and organizing your media.",
  "Add folders where your {1} is located": "新增資料夾於你的 {1} 位置",
  "Add folders where your {1} are located": "新增資料夾於您的 {1} 位置",
  "A section name is required.": "需要媒體區名稱",
  "Tip: Select items by holding control/command or shift when clicking.": "提示：當您選擇項目時同時按下control/command或shift",
  "Please wait a moment while Plex starts.": "Plex啟動中，請稍待片刻",
  "A problem has been detected with a core component of Plex. Please visit the <a href='{1}' target='_blank'>forums</a> and provide your logs, as described <a href='{2}' target='_blank'>here</a>.": "A problem has been detected with a core component of Plex. Please visit the <a href='{1}' target='_blank'>forums</a> and provide your logs, as described <a href='{2}' target='_blank'>here</a>.",
  "Channels may require plugins to be installed alongside the media server. Click on the links below to download the installer for each plugin.": "頻道可能需要安裝插件當你安裝媒體服務器。點擊下面的連結來下載每個插件的安裝程序。",
  "Add videos to your queue from the browser": "從瀏覽器新增影片至您的播放佇列",
  "Plex It!": "Plex It!",
  "Drag the link above to your bookmarks bar.": "拖曳上面的連結至您的書籤列",
  "To save a video to your queue, click “❯ Plex It!” in your Bookmarks Bar so you can watch it later.": "要儲存影片到您的佇列,按下書籤列的\"Plex It!\",如此您就可以稍晚在Plex觀賞它.",
  "A panel will appear on the left side of the page to let you know the video has been saved.": "會有一個面板出現在左側的頁面,讓您知道影片已儲存.",
  "Or send videos to your queue by email": "通過電子郵件傳送影片到您的佇列",
  "Every link that you email to this address will be added to your myPlex queue. Add it to your address book so you can easily email links from your iPhone, iPad, Android, or any other device.": "每一個你用電子郵件發送至此地址中的連結將被添加到您的myPlex隊列。將它添加到您的通訊錄中所以您可以輕鬆地用電子郵件將連結從你的iPhone、iPad、Android或任何其他設備發送。",
  "Select a Quality": "選擇一個品質",
  "Search Remote Libraries": "搜尋選端收藏夾",
  "Search Channels": "搜尋頻道",
  "Player": "播放器",
  "Results": "結果",
  "Result": "結果",
  "Clear Filters": "清除過濾器",
  "Direct Play": "直接播放",
  "The media server is not responding.": "媒體伺服器無回應",
  "The media server responded with an error.": "此媒體伺服器回應錯誤",
  "You do not have permission to access this page.": "您沒有觀看此頁面的權限",
  "This media server is currently unavailable.": "此媒體伺服器現在無法使用",
  "This page is only available for your media servers.": "本頁只對您的媒體伺服器有效",
  "This page doesn't exist... yet.": "本頁目前還不存在",
  "Please sign in to myPlex to access your playlists.": "請登入您的 myPlex 以獲得您的歌曲列表",
  "Search requires Plex Media Server 0.9.7.0 or later.": "搜尋功能需要 0.9.7.0 以上的版本",
  "This section is currently unavailable.": " 此媒體區目前無法使用",
  "This media is currently unavailable.": "這個媒體現在無法使用",
  "The channel directory is currently unavailable.": "此頻道目錄目前無法使用",
  "This channel is currently unavailable.": "此頻道目前無法使用",
  "This media server does not support transcoding.": "此媒體伺服器不支援轉碼",
  "There was an error attempting to play this video.": "嘗試播放此影片時出現錯誤.",
  "There was a problem installing the update.": "安裝更新時出現問題",
  "There was a problem trying to perform this action on {1}.": "執行此動作時出現在{1}出現問題",
  "There was a problem uninstalling {1}.": "反安裝 {1}出現問題",
  "There was a problem downloading updates.": "下載更新時出現問題",
  "There was a problem checking for updates.": "檢查更新時出現問題",
  "Unused bundles for {1} are being removed.": " 已經移除{1}不使用的綁定檔案",
  "There was a problem removing unused bundles for {1}.": " 移除 {1}不使用的綁定檔案時, 出現問題",
  "The trash for {1} was emptied.": "已經移除{1}的無用資料",
  "There was a problem emptying the trash for {1}.": "移除 {1}無用資料時出現問題",
  "The database for {1} was optimized.": "已經最佳化{1} 的資料庫",
  "There was a problem optimizing the database for {1}.": "最佳化{1} 資料庫時出現問題",
  "There was a problem trying to start media analysis in {1}.": "嘗試開始媒體分析{1} 出現問題",
  "There was a problem deleting {1}.": "刪除{1} 時出現問題",
  "\"Allow clients to delete media\" must be enabled in your server preferences.":"\"Allow clients to delete media\" must be enabled in your server preferences.",
  "There was a problem marking {1} as unwatched.": "標示{1}為未觀賞時出現問題",
  "There was a problem marking {1} as watched.": "標示{1}為\"已觀賞\"時出現問題",
  "There was a problem matching this media.": "對應此媒體時出現問題",
  "No matches were found using this agent.": "使用此代理程式沒發現可符合的項目",
  "There was a problem looking for matches.": "尋找符合項目時出現問題",
  "There was a problem merging these items into {1}.": "合併這些項目到{1}出現問題.",
  "There was a problem selecting the stream for {1}.": "選擇串流{1}出現出題",
  "There was a problem splitting {1} apart.": "切割{1}時發生了問題",
  "There was a problem unmatching {1}.": "解除{1}對應時出現問題",
  "There was a problem connecting your server.": "There was a problem connecting your server.",
  "There was a problem disconnecting your server.": "中斷連接您伺服器時出現錯誤",
  "The username or password is incorrect.": "使用者帳號或密碼不正確",
  "There was a problem signing in to myPlex.": "登入myPlex時出現問題",
  "There was a problem signing out of myPlex.": "登出myPlex時出現問題",
  "There was a problem signing up for a myPlex account.": "註冊myPlex帳號時出現問題",
  "The username or password is invalid.": "使用者帳號或密碼無效",
  "Please check that the file exists and the necessary drive is mounted.": "請檢查此檔案確實存在並已經掛載所需的磁碟",
  "Please check the permissions for this file.": "請確認此檔案的權限",
  "There was a problem trying to play {1} on {2}.": "嘗試在{2}上播放{1}出現問題",
  "There was a problem saving your changes.": "儲存您的設定時出現錯誤",
  "There was a problem saving your channel settings.": "儲存您的頻道設定時出現錯誤",
  "There was a problem changing the artwork for {1}.": "為{1}更改插圖時發生了問題",
  "Your passwords do not match.": "您的密碼不符合",
  "There was a problem saving your server settings.": "儲存您的伺服器設定時出現錯誤",
  "Drag ❯ Plex It! to your bookmarks.": "拖拉Plex It!到您的書籤",
  "Uninstall Channel": "移除頻道",
  "Are you sure you want to uninstall {1}?": "您確定要移除{1}嗎?",
  "Delete Section": "刪除媒體區",
  "Are you sure you want to delete {1}? This cannot be undone.": "您確定要刪除 {1}嗎?這無法復原",
  "Delete Media": "刪除媒體",
  "Are you sure you want to delete {1}? This media will be deleted from your filesystem.": "您確定要刪除 {1}嗎?這媒體將被由您的檔案系統中刪除.",
  "Mark as Unwatched": "標示為未觀賞",
  "Are you sure you want to mark all episodes as unwatched?": "您確定要將所有影集標示為未觀賞嗎?",
  "Mark as Watched": "標示為已觀賞",
  "Are you sure you want to mark all episodes as watched?": "您確定要將所有的影集標示為已觀賞嗎?",
  "Merge": "合併",
  "Are you sure you want to merge into {1}?": "您確定您要合併到 {1}?",
  "Split Apart": "切割",
  "Are you sure you want to split apart {1}?": "你確定要切割{1}?",
  "Let's start by giving your Plex server a friendly name so it can identify itself to other computers on the network. If you leave it blank, your computer name will be used.": "我們從為你的Plex伺服器取一個友善的名字開始，所以網路上的其他電腦可以辨認它。如果你留空白，那將會使用你的電腦名稱。",
  "Would you like to help us make Plex better for everyone? We collect anonymous data, which we use to improve the service over time.": "您願意幫助我們讓Plex對所有人更好嗎？我們會藉由收集匿名資料來不斷讓服務更完善。",
  "If you would like to receive announcements about Plex, please enter your email address below. Don't worry, we won't send you spam.": "如果您願意收到關於Plex的通知,請在下方輸入您的emil地址.不要擔心,我們不會寄垃圾信給您.",
  "Sign in with a myPlex account to help your devices find each other, access your media from anywhere, and queue up videos from your browser to watch later in Plex.": "Sign in with a myPlex account to help your devices find each other, access your media from anywhere, and queue up videos from your browser to watch later in Plex.",
  "Connecting your server to myPlex allows you to stream media outside your home network, and can help your devices find each other.": "Connecting your server to myPlex allows you to stream media outside your home network, and can help your devices find each other.",
  "Connect to myPlex": "Connect to myPlex",
  "Username": "使用者帳號",
  "Email": "電子郵件",
  "Congratulations!": "恭喜！",
  "See, that wasn't too bad, right? At this very moment, Plex is working tirelessly to build your library, and make it look beautiful. Like, there are at least a dozen mice on spinny wheels inside your computer, all peddling furiously.": "你看，還不賴吧? 在這個時刻，Plex正在不倦地建造你的收藏夾並弄得漂漂亮亮的。 就好像一群小老鼠在你的電腦裡奮力的踏著轉輪。",
  "Feel free to watch Plex work, or take this opportunity to <a href='{1}' target='_blank'>download</a> some Plex apps!": "Feel free to watch Plex work, or take this opportunity to <a href='{1}' target='_blank'>download</a> some Plex apps!",
  "Genre": "類型",
  "Year": "年度",
  "Content Rating": "內容評分",
  "Collection": "收藏",
  "Director": "導演",
  "Actor": "演員",
  "Country": "國別",
  "Resolution": "解析度",
  "Date Added": "增加日期",
  "Date Released": "發佈日期",
  "Date Aired": "首播日期",
  "Rating": "評分",
  "Camera Make": "相機品牌",
  "Camera Model": "相機型號",
  "Aperture": "光圈",
  "Shutter Speed": "快門速度",
  "ISO": "ISO",
  "Lens": "鏡頭",
  "General": "一般設定",
  "Plex/Web": "Plex/Web",
  "Network": "網路",
  "Transcoder": "轉碼器",
  "Languages": "語言",
  "DLNA": "DLNA",
  "Network Discovery": "網路共用",
  "Friends": "好友",
  "No friends :(": "沒有好友:(",
  "There was a problem accepting this friend request.": "接受好友請求時出現問題",
  "There was a problem rejecting this friend request.": "拒絕好友請求時出現問題",
  "There was a problem cancelling this friend request.": "取消好友請求時出現問題",
  "There was a problem deleting this friend request.": "刪除好友請求時出現問題",
  "There was a problem adding {1} as a friend.": "增加{1}為好友時出現問題",
  "Friends are currently unavailable.": "好友資料現在無法使用",
  "Recommend": "推薦",
  "Share": "分享",
  "Select the correct {1} from the list below": "從以下的清單出選擇正確的{1}",
  "Searching for possible matches...": "搜尋可能對應的資料",
  "No matches found": "無符合資料",
  "Search using": " 使用搜尋",
  "Match using": "使用對應",
  "Custom Search": "手動搜尋",
  "Search Results": "搜尋結果",
  "Loading...": "載入...",
  "movie": "電影",
  "show": "顯示",
  "artist": "演出者",
  "album": "專輯",
  "item": "項目",
  "Select Friends": "選擇好友",
  "You need <a class='friends-btn' href='{1}'>friends</a> to recommend media.": "You need <a class='friends-btn' href='{1}'>friends</a> to recommend media.",
  "Send": "送出",
  "This media item does not have a valid url.": "此媒體項目無正確的url",
  "There was a problem recommending this media item.": "推薦此媒體項目時出現問題",
  "Say something about this...": "提出關於這件事的意見...",
  "No message": "無訊息",
  "There was a problem sharing this media item.": "分享此媒體項目時出現問題",
  "You need to <a href='{1}' target='_blank'>link your account</a>.": "You need to <a href='{1}' target='_blank'>link your account</a>.",
  "There was a problem saving your settings.": "儲存您設定時出現問題",
  "Are you sure you want to mark all selected items as watched?": "您確定要將所有選擇的項目標示為\"已觀賞\"嗎？",
  "Are you sure you want to mark all selected items as unwatched?": "您確定要將所有選擇的項目標示為\"未觀賞\"嗎？",
  "While Plex Media Server will automatically download updates for Plex/Web periodically, use \"Check for Updates\" to manually download updates.":"While Plex Media Server will automatically download updates for Plex/Web periodically, use \"Check for Updates\" to manually download updates.",
  "Download Updates": "下載更新",
  "Refresh to Apply Changes": "更新以套用改變",
  "Plex/Web is up to date.": "Plex/Web已是最新版",
  "There are no collections yet.": "目前還沒有任何收集",
  "Add": "新增",
  "There was a problem adding these items to a collection.": "新增這些項目到收集時出現問題",
  "Help us translate Plex/Web into your language <a href='{1}' target='_blank'>here</a>.": "Help us translate Plex/Web into your language <a href='{1}' target='_blank'>here</a>.",
  "Always Use Highest Resolution": "自動使用最高解析度",
  "When multiple resolutions are available for a video, automatically use the highest possible resolution.": "若有不同的解析度，自動使用最高的解析度。",
  "Activity": "活動",
  "Sync": "同步",
  "Sync to Device": "同步裝置",
  "Stop Syncing": "停止同步",
  "Are you sure you want to stop syncing {1}?": "你確定你要停止同步{1}?",
  "Select a Device": "選擇一個裝置",
  "There was a problem syncing this media.": "同步這個媒體時發生了一個問題",
  "Quality": "品質",
  "Low": "低",
  "Medium": "中",
  "High": "高",
  "Highest": "最高",
  "Limit": "限制",
  "None": "無",
  "By number of items": "物件的數量",
  "By duration": "時間長度",
  "items": "物件",
  "minutes": "分鐘",
  "Searching for artwork...": "搜尋圖樣中",
  "No artwork found": "找不到圖樣",
  "Select Artwork": "選擇圖樣",
  "choose an image": "選擇影像",
  "drag and drop": "拖 和 放",
  "enter a url": "輸入網址",
  "Uploading artwork...": "上傳圖樣",
  "There was an error uploading this artwork. <a class='upload-back' href='#'>Try again</a>.": "在上傳圖樣時發生問題，<a class='upload-back' href='#'>重試</a>.",
  "Enter a url to upload an image from the web": "請輸入url以由網頁來上傳圖片",
  "View XML": "檢視 XML",
  "Require authentication on local networks": "在區域網路需要授權",
  "Populates the allowed networks setting with 127.0.0.1/255.255.255.255. This requires other computers on a local network to authenticate with myPlex before accessing the server.": "用127.0.0.1/255.255.255.255 在認可的網路設定中填入。在訪問之前需要其他在區域網路的電腦授權myPlex。",
  "Prefer AAC Audio": "偏好 AAC 音訊",
  "Prefer AAC over MP3 when transcoding audio. Some devices, like the Wii U, only support HLS with AAC audio.": "當音樂檔轉碼時最好使用AAC音訊而不是MP3，在某些裝置上，例如Wii U，只支援AAC音訊的網路串流(HLS)",
  "Friendly name": "好記的名稱",
  "This name will be used to identify this media server to other computers on your network. If you leave it blank, your computer's name will be used instead.": "這個名稱將被使用於此媒體伺服器所以你網路上的其他電腦可以辨認它。如果你留空白，那將會使用你的電腦名稱。",
  "Send anonymous usage data to Plex": "傳送匿名使用資料給Plex",
  "This helps us improve your experience (for example, to help us match movies and TV shows).": "這將協助我們加強您的使用體驗(舉例來說，可以幫助我們對應電影跟電視影集)",
  "Plex Media Server verbose logging": "Plex媒體伺服器詳細日誌.",
  "Enable Plex Media Server verbose logging": "啟用Plex媒體伺服器詳細日誌",
  "Ask to add a login item for externally mounted drives": "為外部連接的硬碟詢問添加一個登入物件",
  "Plex Media Server debug logging": "Plex媒體伺服器除錯日誌",
  "Enable Plex Media Server debug logging": "啟用Plex媒體伺服器除錯日誌",
  "Show a dock icon": "顯示一個工具列圖示",
  "Update my library automatically": "自動更新我的收藏夾",
  "Your library will be updated automatically when changes to library folders are detected": "當偵測到收藏夾檔案更動時，您的收藏夾將會被自動更新。",
  "Weeks to look at for On Deck": "看在架上的週數",
  "The number of recent weeks used as the window for On Deck": "最近在架上使用視窗的週數",
  "Library update interval": "收藏夾更新間隔",
  "every 15 minutes": "每15分鐘",
  "every 30 minutes": "每30分鐘",
  "hourly": "每小時",
  "every 2 hours": "每2小時",
  "every 6 hours": "每6小時",
  "every 12 hours": "每12小時",
  "daily": "每天",
  "Update my library periodically": "週期性更新我的媒體夾",
  "Allow clients to delete media": "准許用戶端刪除媒體",
  "Clients will be able to delete media": "用戶端將能夠刪除媒體",
  "Empty trash automatically after every scan": "每次掃瞄後自動清空垃圾",
  "Include music sections in automatic updates": "自動更新時包含音樂區",
  "Large music sections may take a long time to scan": "過大的音樂區也許會花上很長時間掃瞄",
  "Aperture library XML path": "光圈資料庫 XML 路徑",
  "Enable Aperture sharing": "啟用光圈分享",
  "Number of seconds to wait before a plugin times out": "插件逾時前等待秒數",
  "Disable capability checking": " 停用相容性檢查",
  "Capability checking ensures that plug-ins that are incompatible with this version of the server or the current client application you are using are hidden. Disabling capability checking is useful during development, but will enable access to plug-ins that may perform unreliably with certain client applications.": "相容性檢查確認了插件和你使用的這個版本伺服器或現在的客端程式是不相容的",
  "iPhoto library XML path": "iPhoto 收藏夾 XML 路徑",
  "Enable iPhoto sharing": "啟用iPhoto分享",
  "iTunes library XML path": "iTunes 資料庫 XML 路徑",
  "Enable iTunes sharing": "啟動iTunes分享",
  "AppCast URL": "AppCast URL",
  "Web Manager URL": "網頁管理URL",
  "Enable server support for IPv6": "啟動伺服器對IPv6支援",
  "List of networks that are allowed without auth": "不需要授權的網路列表",
  "Comma separated list of ip/netmask for networks that are allowed into PMS without auth": "進入PMS時不需要授權的ip / netmask清單,請以逗號分隔.",
  "Segmented transcoder timeout": "片段轉碼逾時",
  "Timeout in seconds segmented transcodes wait for the transcoder to begin writing data": "秒數片段轉碼逾時等待轉碼器開始寫入數據",
  "Transcoder default duration": "轉碼器預設時間",
  "Duration in minutes to use when transcoding something with an unknown duration": "以分鐘計算當對某些未知時間長短的檔案轉碼時的的時間",
  "Transcoder temporary directory": "轉碼器暫時目錄",
  "Directory to use when transcoding for temporary files": "目錄用於轉碼時暫存檔案",
  "Transcoder default throttle buffer": "轉碼器預設節流緩衝器",
  "Amount in seconds to buffer before throttling the transcoder": "計算轉碼器節流前的緩衝所需秒數",
  "WebKit window visible": "顯示WebKit視窗",
  "Show the WebKit window used by plugins instead of placing it off screen": "顯示插件使用的WebKit視窗而不是置在螢幕外",
  "Enable Media Link down-mixing of DTS audio.": "啟用Media Link對DTS音訊降混",
  "Media Link does not support DTS audio in certain regions. The Plex Media Server can automatically convert DTS to stereo so that it will play.": "Media Link在某些地區不支援DTS音訊，Plex媒體伺服器可以自動轉換DTS音訊至立體聲所以播放不會有問題。",
  "Offer higher bitrates over 3G connections": "3G連線時停用更高的位元率",
  "Automatically select audio tracks": "自動選擇音軌",
  "Automatically select audio tracks in your preferred language when possible.": "當可用時，自動選擇您偏好的語言音軌",
  "Prefer audio tracks in": "偏好音軌",
  "Subtitle mode": "字幕模式",
  "Manually selected": "手動選擇",
  "Shown with foreign audio": "用外文音訊播放",
  "Always enabled": "永遠啟用",
  "Prefer subtitles in": "偏好的字幕",
  "DLNA client preferences": "偏好DLNA用戶端",
  "Client-specific configuration settings for the DLNA server": "為DLNA伺服器特定的客戶端配置設定",
  "DLNA default protocol info": "DLNA預設協定資訊",
  "Protocol info string used in GetProtocolInfo responses by the DLNA server": "協議通知串使用於DLNA伺服器回應GetProtocolInfo ",
  "DLNA media renderer discovery interval": "DLNA媒體渲染器發現時間間隔",
  "Number of seconds between DLNA media renderer discovery requests": "要求DLNA媒體渲染器至發現的秒數",
  "DLNA enabled": "啟用DLNA",
  "Enable the PMS DLNA server": "啟用 PMS DLNA伺服器",
  "Platinum logging level": "白金登入等級",
  "OFF": "關閉",
  "SEVERE": "嚴重的",
  "WARNING": "警告",
  "INFO": "資訊",
  "FINE": "好",
  "FINER": "精細的",
  "FINEST": "最精細的",
  "ALL": "所有",
  "DLNA server timeline reporting": "DLNA伺服器時間軸報告",
  "Enable the PMS DLNA server to report timelines for video play activity": "啟用 PMS DLNA伺服器來回報影片播放的時間軸",
  "Service type for discovered clients": "找到的用戶服務類型",
  "Enable the Bonjour Daemon": "啟用Bonjour Daemon",
  "Advertised domain": "通告網域",
  "Enable Bonjour": "啟用Bonjour",
  "Advertised hostname": "通告主機名稱",
  "Service type for discovered servers": "找到的伺服器服務類型",
  "Advertised service type": "通告服務類型",
  "Enable GDM": "啟用GDM",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "This media will be synced to your device.": "此媒體將會被同步到您的裝置.",
  "Watch the sync status <a class='status-btn' href='#'>here</a>.": "觀看同步狀態 <a class='status-btn' href='#'>這裡</a>.",
  "Sync Status": "同步狀態",
  "Synced": "已同步",
  "Waiting to be downloaded": "等待被下載",
  "Waiting to be converted": "等待被轉換",
  "Converting": "轉換中",
  "Change Banner": "更改橫幅",
  "Nothing is synced to this device.": "沒有任何媒體被同步到此裝置.",
  "Dashboard": "儀表板",
  "More": "其他",
  "Plex Media Server": "Plex媒體伺服器",
  "Servers": "伺服器",
  "View All": "查看全部",
  "Add Friend": "增加好友",
  "Accept": "接受",
  "Reject": "拒絕",
  "Remove": "移除",
  "Refresh Library": "重新整理收藏夾",
  "Last Updated": "上次更新",
  "Logs": "日誌",
  "Notifications": "通知",
  "Pictures": "圖片集",
  "View Friends": "觀看朋友",
  "Edit {1}": "編輯 {1}",
  "Refresh {1}": "重新整理 {1}",
  "Tiles": "標題",
  "Details": "細節",
  "List": "清單列表",
  "By Folder": "以資料夾",
  "Add Channel": "增加頻道",
  "The trash for all sections was emptied.": "已經移除所有無效資料",
  "Directory Settings": "目錄設定",
  "Play Theme Music": "播放佈景音樂",
  "Automatically play theme music in the background when available.": "自動於背景播放佈景音樂",
  "Announcements": "公告",
  "Select a Player": "選擇播放器",
  "Maximize width": "最大寬度",
  "Expand the dashboard to use the full width of the page.": "Expand the dashboard to use the full width of the page.",
  "Widgets": "小工具",
  "Adjust priority based on when the most recent video was watched": "Adjust priority based on when the most recent video was watched",
  "Show wide thumbnails": "Sýna breiðar smámyndir",
  "First": "First",
  "Adjust priority based on when the most recent video was added": "Stilla forgang eftir því hvenær nýjustu hreyfimynd var bætt við",
  "Limit to recently used channels": "Eingöngu nýlega spilaðar rásir",
  "Adjust priority based on when the most recent channel was used": "Stilla forgang eftir því hvenær nýjustu rásir voru notaðar",
  "Show a large thumbnail for the first channel": "Sýna stóra smámynd á firstu rás",
  "Limit to unwatched videos": "Eingöngu óséðar hreyfimyndir",
  "Adjust priority based on when the most recent video was added": "Stilla forgang eftir því hvenær nýjustu hreyfimynd var bætt við",
  "Adjust priority based on when the most recent video was recommended": "Adjust priority based on when the most recent video was recommended",
  "Hide when no unread announcements are available": "Hide when no unread announcements are available",
  "Mark as Read": "Mark as Read",
  "Sorry, you need a <a href='{1}' target='_blank'>PlexPass subscription</a> for this feature.": "Sorry, you need a <a href='{1}' target='_blank'>PlexPass subscription</a> for this feature.",
  "Sorry, you need a PlexPass subscription to save some of these settings.": "Sorry, you need a PlexPass subscription to save some of these settings.",
  "Agent Settings": "Agent Settings",
  "Agent Info": "Agent Info",
  "Widget Settings": "Widget Settings",
  "Allows the player to play compatible media without any conversion. In most browsers, direct play supports MP4 videos with h264 video and AAC audio. Videos with subtitles cannot be played directly.": "Allows the player to play compatible media without any conversion. In most browsers, direct play supports MP4 videos with h264 video and AAC audio. Videos with subtitles cannot be played directly.",
  "Direct Stream": "直接串流",
  "Allows the server to copy compatible audio and video streams without converting them.": "Allows the server to copy compatible audio and video streams without converting them.",
  "At least one folder is required.": "At least one folder is required.",
  "Now Playing": "現正播放",
  "Playing on": "Playing on",
  "Paused on": "Paused on",
  "Buffering on": "Buffering on",
  "Search remote libraries is disabled.": "Search remote libraries is disabled.",
  "myPlex is down for maintenance.": "myPlex is down for maintenance.",
  "Transcoding": "轉碼",
  "No Transcode Session": "No Transcode Session",
  "Transcode": "Transcode",
  "throttled": "throttled",
  "Downloading": "Downloading",
  "Allow Direct Play of AC3 Audio": "允許直接播放AC3音訊",
  "Allow MP4 videos with AC3 audio to be played directly. Browser support for AC3 audio is limited.": "Allow MP4 videos with AC3 audio to be played directly. Browser support for AC3 audio is limited.",
  "Playback of this video is not supported.": "Playback of this video is not supported.",
  "Playback of this track is not supported.": "Playback of this track is not supported.",
  "Invites": "邀請",
  "Send Invite": "送出邀請",
  "wants to be your friend": "想要成為你的朋友",
  "has not accepted yet": "has not accepted yet",
  "Plugins need to be installed on the computer that is running the media server.": "Plugins need to be installed on the computer that is running the media server.",
  "Connecting your server makes it automatically available on your devices without any configuration of your router.": "Connecting your server makes it automatically available on your devices without any configuration of your router.",
  "Connect Server": "連接伺服器",
  "Disconnect": "中斷",
  "Connecting server...": "正在連接伺服器",
  "Disconnecting server...": "正在中斷連接伺服器",
  "A username is required": "必須有使用者名稱",
  "An email address is required": "必須有E-mail地址",
  "A password is required": "必須有密碼",
  "You must confirm your password": "您必須再次確認密碼",
  "Your passwords do not match": "您的密碼不吻合",
  "Launch jobs in debug mode": "Launch jobs in debug mode",
  "The path where local application data is stored": "Plex 本機資料庫路徑",
  "Size of IPC buffer (in bytes) when streaming transcodes": "Size of IPC buffer (in bytes) when streaming transcodes",
  "Launch plugins in debug mode": "啟動插件除錯模式",
  "Subtitle Size": "字幕大小",
  "Audio Boost": "Hljóðaukning",
  "Tiny": "Mjög lítill",
  "Small": "Lítill",
  "Normal": "Eðlilegur",
  "Large": "Stór",
  "Huge": "Mjög stór",
  "Keyboard Shortcuts": "快速鍵",
  "Navigation": "Stýra",
  "then": "síðan",
  "or": "eða",
  "Open Keyboard Shortcuts": "開啟快速鍵",
  "Navigate Back / Close Modal / Close Photo Viewer": "Navigate Back / Close Modal / Close Photo Viewer",
  "Toggle Sidebar": "Sýna valmöguleika",
  "Navigate to Home": "Fara heim",
  "Navigate to Settings": "Fara í stillingar",
  "Navigate to Activity": "Navigate to Activity",
  "Navigate to Channel Directory": "Navigate to Channel Directory",
  "Navigate to My Channels": "Navigate to My Channels",
  "Navigate to Friends": "Navigate to Friends",
  "Navigate to Recommendations": "Navigate to Recommendations",
  "Navigate to Queue": "Navigate to Queue",
  "Actions": "Actions",
  "Focus Search": "Focus Search",
  "Edit Section / Edit Media": "Edit Section / Edit Media",
  "Save Settings / Save Media": "Save Settings / Save Media",
  "Refresh Section / Refresh Media": "Refresh Section / Refresh Media",
  "Delete Section / Delete Media": "Delete Section / Delete Media",
  "Analyze Media": "分析媒體",
  "Play / Pause": "Play / Pause",
  "Decrease Volume": "Decrease Volume",
  "Increase Volume": "Increase Volume",
  "Seek Backward (10 seconds)": "Seek Backward (10 seconds)",
  "Seek Forward (10 seconds)": "Seek Forward (10 seconds)",
  "Step Backward (10%)": "Step Backward (10%)",
  "Step Forward (10%)": "Step Forward (10%)",
  "Skip to Previous Track / Photo": "Skip to Previous Track / Photo",
  "Skip to Next Track / Photo": "Skip to Next Track / Photo",
  "Clicks": "Clicks",
  "Trigger Deep Scan of Section": "Trigger Deep Scan of Section",
  "Select Item in Media List": "Select Item in Media List",
  "Select Range of Items in Media List": "Select Range of Items in Media List",
  "down": "down",
  "up": "up",
  "left": "left",
  "right": "right",
  "click": "click",
  "Enable Keyboard Shortcuts": "Enable Keyboard Shortcuts",
  "Press ? to view the list of <a class='keyboard-shortcuts-btn' href='#'>available shortcuts</a>.": "Press ? to view the list of <a class='keyboard-shortcuts-btn' href='#'>available shortcuts</a>.",
  "All your plug-ins are up to date.": "All your plug-ins are up to date.",
  "Featured": "Featured",
  "What's New": "What's New",
  "Most Popular": "Most Popular",
  "Recently Updated": "Recently Updated",
  "Categories": "Categories",
  "Media Types": "Media Types",
  "More...": "More...",
  "movies": "movies",
  "tv shows": "tv shows",
  "music": "music",
  "photos": "photos",
  "home movies": "home movies",
  "Recently Aired": "Recently Aired",
  "Recently Viewed": "Recently Viewed",
  "Recently Released": "Recently Released",
  "Episode Duration": "Episode Duration",
  "Writer": "Writer",
  "Cast": "Cast",
  "Originally Available": "Originally Available",
  "Title": "Title",
  "Sort Title": "Sort Title",
  "Original Title": "Original Title",
  "Summary": "Summary",
  "Tagline": "Tagline",
  "Studio": "Studio",
  "Writers": "Writers",
  "Directors": "Directors",
  "Genres": "Genres",
  "Collections": "Collections",
  "Select Items": "Select Items",
  "Deselect Items": "Deselect Items",
  "Show": "Show",
  "Nothing is currently being watched.": "Nothing is currently being watched.",
  "{1} started watching {2} on {3}.": "{1} started watching {2} on {3}.",
  "myPlex could not reach your server": "myPlex could not reach your server",
  "second": "second",
  "seconds": "seconds",
  "minute": "minute",
  "min": "min",
  "hr": "hr",
  "Show Movie Unwatched Icons": "Show Movie Unwatched Icons",
  "Show unwatched icons in movie lists.": "Show unwatched icons in movie lists.",
  "This media is inaccessible. Please check that the file exists with the correct permissions.": "This media is inaccessible. Please check that the file exists with the correct permissions.",
  "The metadata for this media is invalid. Please reanalyze the media and try again.": "The metadata for this media is invalid. Please reanalyze the media and try again.",
  "The client profile for the sync target is invalid.": "The client profile for the sync target is invalid.",
  "An error occurred processing this media. Please check that the disk is not full.": "An error occurred processing this media. Please check that the disk is not full.",
  "The transcoder was unable to process this media.": "The transcoder was unable to process this media.",
  "This media was unable to be analyzed.": "This media was unable to be analyzed.",
  "This media was unable to be downloaded. Please check that it is still available and try again.": "This media was unable to be downloaded. Please check that it is still available and try again.",
  "An error occurred while syncing this media.": "An error occurred while syncing this media.",
  "There was an error attempting to play this video.": "嘗試播放此影片時出現錯誤.",
  "HTML5 streaming requires Plex Media Server 0.9.8.6 or later.": "HTML5 streaming requires Plex Media Server 0.9.8.6 or later.",
  "HLS streaming requires the Flash player or native HLS support.": "HLS streaming requires the Flash player or native HLS support.",
  "You must install the <a href='{1}' target='_blank'>Plex Media Server</a>": "You must install the <a href='{1}' target='_blank'>Plex Media Server</a>",
  "and connect the server with your <a href='{1}' target='_blank'>myPlex</a> account.": "and connect the server with your <a href='{1}' target='_blank'>myPlex</a> account.",
  "Mono": "Mono",
  "Stereo": "Stereo"
}
